官立外籍教師都可能要宣誓效忠新冠人民共和國

Foreign Native English Teachers at gov’t schools could be made to swear loyalty to Hong Kong as oath requirement expands

Foreign Native-speaking English Teachers (NETs) at Hong Kong government schools could be required to swear allegiance to the city, as the authorities look to expand the civil servants’ loyalty pledge to cover all government employees.

The Secretary for Civil Service Patrick Nip said on Monday that temporary and short-term contractors hired by the government will join over 177,000 public servants to declare allegiance to the HKSAR and vow to uphold the Basic Law. But the minister did not give details on when and how the requirement will be imposed.

痴撚線政府

幾肯定所有同政府有關既行業都要簽份野
用你份工封你口

cls

外籍法官一早都要宣誓啦